Лабораторна робота 3

«Дослідження методів багатопоточності та засобів паралельного API Java при розробки програмних компонентів розподіленої системі. Робота з пакетом java.util.concurrent »
Виконали: Зубко Карина та Кієвць Іван
Мета: Навчитися використовувати багатопоточність. Вивчити основи використання системи GIT

